【防分化】睇左一陣連登，對David最強烈既指控都係捉鬼，同埋報警拉手足

不嬲都無留意David呢條傻仔
我自己無睇過呢類新聞
佢點樣捉鬼同報警拉手足法？
有無整合？
有時唔好求其打一段野就當ＦＣ左
如果係真既，應該提供証據
如果鳩ＵＰ當秘笈既，將會俾連登仔視為分化撚

睇到有人話佢係ＴＧ警告要報警拉手足
但完全無前因後果

連登已經淪落為人云亦云之地？

果班熱狗衛星channel直接無視算啦，真手足點會隨隨便便關鍵時候話罷工

講真
果堆都唔知乜鳩野channel黎
成年運動我一個都無入過
得觀塘哨兵channel係正常

近30個 TG channel 宣布罷工

你老母原來係普通口角
俾人屈做 "報警拉真手足"

屌咁上黎連登話人係五毛
幾時俾人屈做 "捉鬼分化真手足" ?

推

TG手足可以冷靜少少

所有地方都需要熱度，David都係被狗咬，唔明點解要割

推翻一下

唔該

因為佢戇鳩
公海send 自己j相
私底下pm女手足
咁樣唔反佢?
做左好多柒野不能盡錄
由上年12月開始留意左條友仔
本來都唔想出聲講
佢呢家出黎根本係搶光環
有班手足當然唔服佢
當然會屌佢
因為覺得佢膠化緊成場運動
佢既毅力我好佩服
但係佢既智力同佢做既行為
令人好嘔心
我明好多前線好多手足點解會灰
因為david開始慢慢緊代表黃圈
代表左抗爭
但係事實上好多人
都會講david 並不代表我
呢家david就好似劉馬車果陣咁樣
劉馬車係藍圈博上位 同david係黃圈博上位一樣

講左唔好鳩ＵＰ當秘笈
SOURCE PLEASE

係咪想將一件事鳩ＵＰ一百次就變成事實?

覺得好煩 所有grp都鬧緊David 做咩要對個attention seeker咁在意 做番自己野咪得囉

唔支持咪由鳩佢 唔明有咩好反成日話人哋出嚟係為攞光環 不如諗下自己肯做啲咩好過啦

圖？

要屌鳩人真係要拎D証據出黎
何況呢條友根本唔出名
根本就無乜人留意佢
佢俾人既印像都只係得閒一條友出黎和你Lunch同遊行
根本就唔會有人入佢TG睇佢D野

你而家想屌鳩佢
但就一D source都拎唔到出黎
好難說服人

定係你地想用好多tg channel去杯葛佢
令到人會產生"如果佢真係無做過, 邊會有咁多人屌佢"既假象?

睇咁耐
永遠我都睇唔到source
咁不如收收皮啦好嗎

根本條友就無乜野
咪由佢自己做囉

而家似係有條友堅持想帶返起個運動
之後就有人開行機器抹抹抹抹抹
抹撚到佢出黎一次就俾人屌一次為止
等其他人唔敢再學David咁一條友出黎搞遊行

簡單D黎講 而家係有人係黃圈內搞緊分化
所以呢單野一定要正視

沙田果日有”手足”鬧佢
睇去黎劇本已出

邊日

有圖有證據我就信 咁多心機同時間不如諗下自己做到乜可以做啲乜 而唔係不斷黃鬥黃 提高黃門檻 不斷人云亦云 黃鬥黃 冇人想做黃屍架喇 做番港豬仲輕鬆。